大個咗先知自己生活算幾幸福

以前成日都覺得生活一個好嘅家庭係好基本
好耐以前入世未深 唔發覺身邊好多人家庭生活都係破碎
最近呢幾年發覺其實好多朋友嘅父母有離婚
又或者屋企嘅生活唔係好和諧
可能個人大左開始出嚟做嘢
就慢慢感受到屋企人開始變老
自己都成熟咗
有時同老豆老母出街食飯
見到佢哋仲好恩愛咁拖住手
就會諗起原來好似佢哋咁可以結左婚幾十年仲拖手出街嘅夫婦係香港來講絕對唔算多

依家有時間同屋企人食下飯傾吓計
真係要好好珍惜
以前淨係識得出去掛住搵朋友玩
依家得閑請下佢地飲茶買下佢地鍾意嘅野
好想對佢哋好啲
好難想像幾十年後得返自己一個果陣會係點
有啲嘢唔識講男人老狗咁講好似好樣衰
啊爸啊媽 我愛你地

利申 以前同老豆關係唔好 到我出黎做野先知佢地係幾辛苦 對屋企人好啲

樓主就好啦

其實都冇乜好返工都返到頹廢